黨鐵惡夢 【反送中】字幕版MV！

識唱一齊唱

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳